有無人覺得rugby好gay？

成班短袖衫短褲既男人攬埋一舊
唔明點解啲鬼佬覺得咁樣好man，反而覺得少啲身體接觸既足球似gay

足球員?玻璃造

rugby先係真男人
足波撚成日係到計個運動員跑左幾多係到打飛機 on99

美足先係真男人喇，rugby比gay佬玩

rugby 邊度夠美式足球熱血

MMA先係真男人，美足比班Juice Head玩

一班肌肉佬成日身體接觸撞黎撞去真係好gay
唔明點解有人覺得係真男人